source: https://natalie.mu/eiga/pp/cityhunter01  


# 鈴木亮平×森田望智×神谷明×伊倉一恵が集結！Netflix映画「シティーハンター」を語り尽くす  

Netflix映画「シティーハンター」 PR 2024年4月26日

![](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/pc_header.jpg??imwidth=100&impolicy=pp_image)  

北条司の大ヒットマンガ「シティーハンター」を日本で初めて実写化したNetflix映画「シティーハンター」が、独占配信されている。  
Netflix 电影《城市猎人》是日本首部改编自北条刚热门漫画《城市猎人》的真人电影，现已在 Netflix 独家上映。  

令和の新宿を舞台にした本作では、裏社会でのトラブル処理を請け負う冴羽獠が、相棒・槇村秀幸の死を発端に、槇村の妹・香と出会うことから物語が展開していく。主演・鈴木亮平が超一流の腕を持ちながら美女の前ではだらしないスイーパー（始末屋）の獠に扮し、森田望智が香を演じた。  
故事以 2025 年的新宿为背景，讲述了受雇处理黑社会问题的冴羽獠在搭档槇村秀幸死后，与槇村的妹妹香相遇的故事。 男主角铃木亮平在片中饰演技术一流但在美女面前猥琐的Sweeper（杀手）獠，森田望智饰演香。   

このたび映画ナタリーでは鈴木と森田、アニメ版で声優を務めてきた神谷明と伊倉一恵による座談会をセッティング。“相思相愛”で実現した実写版を観た神谷と伊倉が感じたこと、鈴木と森田が語った印象的なシーンとは。また獠、香を演じる際に意識したポイントを4人それぞれが明かしてくれた。  
映画Natalie 为铃木和森田，以及为动画版角色配音的神谷明和伊倉一恵安排了一场圆桌讨论。 神谷和伊倉在看到真人版实现 “相爱相杀 ”时的感受，以及铃木和森田对难忘场景的评价。 四人还透露了在饰演獠、香时的注意点。   

[そのほかの「シティーハンター」特集はこちら](./2024-05-14_interview_collections.md)  
点击此处查看其他《城市猎人》特辑  

取材・文 / 小林聖撮影 / 曽我美芽   


## Netflix映画「シティーハンター」予告編公開中  
Netflix 电影《城市猎人》预告片现已发布  

<iframe loading="lazy" width="350" height="263" src="https://www.youtube.com/embed/P_NoGRiyXrU?rel=0&amp;playsinline=1" frameborder="0" allowfullscreen=""></iframe>

## 父に一番うらやましがられました（森田）  
我父亲最羡慕我（森田）  

──連載開始からもうすぐ40年を迎える人気作の日本初実写化ですが、キャストのお二人はオファーが来たときはどんなお気持ちになりましたか？  
这是日本首部改编自人气漫画的真人版作品，这部作品连载至今已有 40 年之久，您们如何看待这部作品？  

鈴木亮平: 僕はいつか冴羽獠を演じられればと思っていましたが、いざ現実になってみるとすごくプレッシャーを感じました。自分だけの作品ではなく、みんなが愛している作品ですから。  
我曾希望有一天能出演冴羽獠，但当它成为现实时，我感到了很大的压力。 这不仅是我自己的作品，也是大家都喜欢的作品。 

![鈴木亮平](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_381.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
鈴木亮平  

森田望智: 私は失礼ながら「シティーハンター（CH）」という作品を知らなかったんです。  
恕我直言，我从未听说过《城市猎人（CH）》。   

鈴木:　世代的にそうだよね。  
你们这一代人都是这样吧？   

森田:　はい、テレビアニメ版のエンディングテーマ「Get Wild」は聴いたことがあったんですが。だから、決まったときは「Netflixの映画だ、うれしい！」って気持ちだったんですが、発表されると周りの人から「え！ 『CH』!?」「香役!?」とすごい反響があって。父や母も原作やアニメに触れてきた世代なのでとても驚いていました。その反応を見て「とんでもない役をやろうとしているんだ」と、あとから事の重大さに気付きました。そこからはもうプレッシャーでした。  
是的，我听过TV动画版的片尾曲 “Get Wild”。 因此，当决定拍摄这部电影时，我就想 “这是一部 Netflix 电影，我太高兴了！”。 但是，当影片宣布时，我周围的人都说：「什么！ 『CH』!?」「出演香!?」 反响很好。我的父母也非常惊讶，因为他们是接触过原版故事和动画的一代人。 看到他们的反应，我后来才意识到，出演一个我认为非同寻常的角色是多么重要。 从那时起，压力就已经开始了。   

![森田望智](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_347.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
森田望智

鈴木:　お父さんお母さんはおいくつくらいなんですか？  
你的父母多大年纪？   

森田:　50代前半です。  
他们50出头。 

神谷明:　ドンピシャ世代だ。  
完全是同一代人。 

森田:　父に一番うらやましがられました、「いいなー！」って（笑）。  
我爸爸最嫉妒我，他说「我喜欢！」 (笑）。  


## 対談で話していたのが図らずも根回しのように（鈴木）  
对谈中说的话，没想到竟像事先疏通一样（铃木）  

──神谷さん、伊倉さんは実写化のニュースを知ったときの感想は？  
神谷和池仓在听到真人电影的消息时是怎么想的？   

神谷:　僕は亮平くんと初めて会ったときに「冴羽獠役をやりたい」という話を聞いていたので、「いよいよ来たか！」と。それからは、亮平くんがどんな獠を作ってくれるのかワクワクしながら待っていました。  
我第一次见到亮平的时候，就听说他想出演冴羽明这个角色，所以我就想 “终于来了”！ 。 之后，我就兴奋地等待着亮平会为我创造一个什么样的角色。   

![神谷明](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_272.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
神谷明  

伊倉一恵:　私も（鈴木が獠を）やりたいというのは知っていたので……。  
我也知道(铃木想演 “獠”）这个角色......。 

──みんな知ってるじゃないですか（笑）。  
大家都知道（笑）。  

伊倉:　私からすると、こっちが鈴木さんのファンだったから、「CH」ファンだって聞いて「えー！ そうなんだ！」って（笑）。「あのスターが好きでいてくれたんだ！」とすごくうれしくて。それで、神谷さんに「会わせてほしい」って頼んだんです。  
在我看来，我是铃木先生的粉丝，所以听说他是“CH”的粉丝，“啊！是这样啊！”（笑）。我非常高兴“他喜欢那个明星！”。我拜托神谷先生“让我见一面”。  

![伊倉一恵](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_295.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
伊倉一恵  


鈴木:　もうだいぶ前ですよね。僕からすると、今こうして獠と香が隣にいるというのが不思議な感覚です。お母さんの声くらい刷り込まれてきた声なので（笑）。  
那是很久以前的事了。 从我的角度来看，现在看到獠和香这样挨在一起，感觉很奇怪。 他们的声音就像我母亲的声音一样深深地印在我的脑海里（笑）。  

伊倉:　私もお会いしたときに獠をやりたいという話を聞いて、「いいじゃん！ やって、やってー!!」って。だから、神谷さんと同じく「いよいよ来たか！」という気持ちでしたね。  
我见到他的时候，听说他想做獠，就说“好啊！做吧，做吧！！”。所以，和神谷先生一样“终于来了啊！”的心情。  

──原作の北条司先生も「『CH』を実写化するなら（獠は）鈴木さん」とおっしゃっていたそうですし、始まる前から関係者公認のような状態だったんですね。  
听说原作者北条司也说过“如果要拍摄真人版的《CH》，他一定会选择铃木先生(饰演獠)“，这就像是在项目开始之前就得到了所有相关人员的正式认可。   

鈴木:　対談企画なんかをいただいて誰とお話ししたいか聞かれると、「CH」関連の人ばかり挙げていたんです。それが図らずも根回しみたいに（笑）。  
当有人问我想和谁讨论对话项目时，我总是提到与《CH》有关的人。 竟像事先疏通一样（笑）。   


## 森田さんは香の複雑な心をデリケートに演じている（伊倉）  
森田细腻地演绎了香复杂的内心（伊倉）  

──相思相愛の実写化といったところですが、実際に作品を観ての感想は？  
这就像是一部改编自爱情故事的真人电影，但当你真正看到这部电影时，你是怎么想的呢？   

神谷:　もうまさに新宿の街に獠と香がいるという感じでしたね。なるほど、これがアニメじゃない、リアルな「CH」の世界なんだ、と。   
我感觉自己就在新宿，和獠、香在一起。 我想，这才是《CH》的真实世界，而不是动画片。   

![神谷明](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_058.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
神谷明  


伊倉:　うん。飲み屋さんに行けば獠がいるかもしれないって思うくらいでしたね。  
是的。 我想，如果我去酒吧，也许能找到一个獠。   

鈴木:　キャバレーに行けば踊ってるかもしれない（笑）。  
如果你去歌舞表演，你可能会跳舞（笑）。

伊倉:　そうそう。本当に2人ともぴったりなキャスティングでした。香もかわいくて！  
是的是的。 他们两个的选角真的很完美。 香也很可爱！  

森田:　ありがとうございます！ 「香ちゃんはかわいいんです」って亮平さんが熱心に教えてくださったんです。「ハンマーを振り回したりするし、猪突猛進だけど、実はすごくかわいい子だから」と。  
非常感谢！亮平先生热情地对我说："香很可爱“。“ 她是一个挥舞着锤子、任性的女孩，但实际上她是一个非常可爱的女孩。“   

鈴木:　森田さんに最初お会いしたとき、「香ちゃんってハンマーを振り回したりする子だから、やっぱり体大きくしないといけないですか？」と聞かれて（笑）。  
我第一次见到森田的时候，她问我："香是一个挥舞着锤子的女孩，那么她一定很壮吗？ (笑）。   

一同　（爆笑）  


![左から神谷明、鈴木亮平、森田望智、伊倉一恵。](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_204.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
左から神谷明、鈴木亮平、森田望智、伊倉一恵。  
左起神谷明、鈴木亮平、森田望智、伊倉一恵。  

鈴木:　だから「香は誰よりもかわいくていいんだよ」って話をしました。  
所以我说“香比谁都可爱”。  

神谷:　香って気は強いんだけど、芯はかわいいんですよ。だから、何をやっても許せちゃうし、危なっかしくて見ていられないという気持ちにもなる。  
香的脾气很暴躁，但她的本质是可爱的。 所以无论她做什么我都能原谅她，但我也觉得我不能看见她，因为她太危险了。   

伊倉:　しゃべるよりも先に体が動いちゃうという、そういうかわいさですよね。ほっとけない。森田さんの香は、そういうかわいい部分だらけだし、好きなところだらけなんだけど、何よりすごく丁寧ないい表情をしているんですよね。今作の香ってけっこう複雑な芝居をしなきゃいけないんです。  
就是那种还没来得及说话，身体就动起来的可爱。 不能置之不理。 森田饰演的香就有很多这样可爱的地方，我非常喜欢她，但最重要的是，她脸上的表情非常亲切。 在这部电影中，香的表演相当复杂。   

![伊倉一恵](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_107.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
伊倉一恵  


鈴木:　香が一番難しいですね。  
香是最难的部分。  

伊倉:　作中でいろんな事件、危険なことが起こるわけですけど、それは獠にとって日常の延長線上なんですよね。もともとそういう仕事をしていたわけですから。でも、香にとってはそうじゃない。突然お兄さん（槇村秀幸）が死んで、感情が大きく揺れ動くんです。1人のときにはものすごく不安にもなるけど、獠には真相究明を頼みたいから強く出ないといけない。で、それを獠が突っぱねるでしょう？  
影片中发生了各种各样的事件和危险，但对獠来说，这些都是他日常生活的延伸。 这就是他最初的工作。 但对香来说，情况并非如此。 当一个人的时候，会非常焦虑，但必须坚强，因为我想和獠把事情弄个水落石出。 然后獠会拒绝你，是吗？   

鈴木:　「帰って寝ろ、バカ」と。  
“回家睡觉去吧，笨蛋”。   

伊倉:　その突っぱね方もかっこいいんだけど、香はそれでも何とかしたい、1人でもやるんだって思いがある。その決意の表情なんか、すごくデリケートな芝居をされている。  
他拒绝她的方式很酷，但香仍然想做些什么，并决心自己去做。 她脸上坚定的表情表现得非常细腻。   

![Netflix映画「シティーハンター」より、鈴木亮平演じる冴羽獠（左）、森田望智演じる槇村香（右）。](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_3194.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
Netflix映画「シティーハンター」より、鈴木亮平演じる冴羽獠（左）、森田望智演じる槇村香（右）。  
Netflix电影《城市猎人》中由铃木亮平饰演的冴羽獠（左）和森田望智饰演的槇村香（右）。  

![森田望智演じる槇村香。](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_4744.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
森田望智演じる槇村香。  
由森田望智饰演的槇村香。 


## もう次回作が観たい！（神谷）  
我已经想看下一部电影了！ (神谷)  

──確かに今作は香の物語とも言えますね。  
这部电影确实可以说是香的故事。   

鈴木:　原作では獠が槇村の仇討ちをする話なんですが、今回はより香と獠という2人の話になっています。香は、原作が描かれた当時から獠を制裁するような強い女性というイメージはありましたが、今の時代だったらより積極的に（兄の死の）真相を突き止めたいと自分から動いてもいいんじゃないか、と。そして、どうしてこの2人がCHになるのかが、戦いの中でも見えてくるようにしたかった。槇村（兄）とも阿吽の呼吸だったけど、香とは最初の戦いから息が合ったというような部分を見せたいと話していました。  
在原来的故事里，讲的是香为槇村复仇的故事，但这次更多的是讲香和獠两个人的故事。香在原著里被想象成一个会惩罚獠的女汉子，但我觉得在这个时代，她可以更积极地找出（哥哥之死的）真相，并做出自己的行动。 我还想让大家明白为什么这2人在战斗中会成为 CH。 虽然和槙村（哥哥）也很有默契，但和香从最初的战斗开始就很合拍，希望大家能看到这样的部分。   

![鈴木亮平](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_045.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
鈴木亮平  

伊倉:　香は出たとこ勝負で失敗することも多いんだけど、最終的にはなんかうまくいくみたいなキャラクター。今回の作品でも、戦いの中で獠にプラン変更を伝えられてとりあえず「わかった！」って言うんだけど、全然わかってなかったりするでしょ？（笑） あの場面、素晴らしかった！  
香是那种一往无前的角色，经常会失败，但最后却能成功。 在本片中，当獠在战斗中让她改变计划时，她也只是说 “好吧”！ 但她根本不明白，不是吗？ (笑）那个场景很棒！  

森田:　あそこは、獠さんと香ちゃんが初めて一緒に戦って、CHとしての2人が生まれる場面なんです。戦いの中でも段階を踏みながらコンビになっていく様子に注目してほしいなと思っていました。  
这是獠和香初次一起战斗的场景，2人天生就是 CH。 我想让大家注意到，他们是如何在战斗的各个阶段成为搭档的。   

![森田望智](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_120.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
森田望智  

神谷:　原作やアニメの「CH」でもおなじみの凸凹コンビが完成する前にこういう話があって、そこからさらに2人の絆が深まっていくというのが見えるんですよね。だから、今作が配信されたばかりですけど、もうこの先を観たくなる。どんどん息が合っていく2人の姿をもっと見たいと思っちゃいます。  
在原作和动画《CH》中我们所熟知的默契组合之前，我可以看到这样的故事，从那时起，他们之间的羁绊进一步加深。 因此，虽然这部作品刚刚上映，但我已经想看看接下来会发生什么了。 我想看到他们两人越来越默契的表现。   

伊倉:　今作では出てきていない原作キャラクターもいますしね。  
原作中还有一些角色没有在这部作品中出现吧？  

神谷:　そう。早く次の作品を作ってほしい！  
是的。 我希望能尽快拍摄下一部作品！ 

鈴木:　いろんなところでそう言ってくだされば我々も（次回作を）作れる環境になるかもしれません（笑）。  
如果你在不同的地方都这么说的话，我们可能会更有条件制作下一部作品（笑）。   


---  

Page 2  

---  

## 本心を表に出さないのが獠の色っぽさ（鈴木）
不把真心表现出来的是獠的性感（铃木）  

──鈴木さん、森田さんは、お互いの印象的なシーンはありますか？  
铃木和森田，你们之间有什么难忘的场景吗？  

鈴木:　獠が初めて香を見るシーンですかね。そのときの香の表情は印象に残っています。原作にはないシーンですが、一瞬獠が香に見とれるという表情を入れているんです。槇村の妹じゃなかったら、槇村が死ななかったら、獠は香を普通に口説いていたかもしれない、最初から女性として見ているという関係をどうしても入れたかったので。観ている方がどう解釈してもいいんですが、そこは僕のわがままで入れさせてもらいました。そういう気持ちで見ていたので、あの香の表情は自分の記憶に残っていますね。  
是獠第一次见到香的场景吧。 当时香的表情给我留下了很深的印象。 这一幕在原作中并不存在，但我加入了片刻獠凝视她的表情。 如果她不是槇村的妹妹，如果槇村没有死，獠可能会对香做出通常的举动，獠一开始就把香当作女性看待，我无论如何都想把这种关系放进去。 观众怎么理解都可以，但我还是自私地把它写进去了。 我是带着这种心情看完这部电影的，所以香脸上的表情我还记忆犹新。   

森田：　私は、全部と言えば全部なんですが、やっぱりクライマックスで黒幕に対して怒りをあらわにする獠さんのセリフが印象に残っています。香からすると、それまでは獠さんって何を考えているのかわからない、本当に信じていいのか、いい人なのかどうかもわからない。でも、この場面で初めて本心が見える、魂を感じることができる。すごくかっこいいなと思ったシーンです。  
对我来说都是，但我印象最深的是獠在高潮部分表达对主谋的愤怒的台词。 从香的角度来看，在那之前，她不知道獠在想什么、她是否真的可以相信他，或者他是不是一个好人。 但在这个场景中，你第一次可以看到他的真实情感，感受到他的灵魂。 我觉得这一幕很酷。

──獠は基本的に感情の揺れを表に出さないですよね。  
獠基本上不表现自己的情绪波动，是吗？   

鈴木：　それが色っぽいんです。だけど、ちゃんと考えているし、いろんなことにも気付いている。それが伝わるようにとは思っていました。例えば、槇村が死ぬときも感情的にならない。パッとけがの状態を見て「ダメだ」とわかったら、「だったらしっかりとこいつを送り出してやろう」というふうにスッと切り替える。でも心の底では怒りに震えている。“どコメディ”なのにそういうハードボイルドな部分が「CH」の魅力だと思います。  
这就是他的性感之处。 但他思维清晰，明察秋毫。 我想表达这一点。 例如，槇村死的时候，他没有情绪波动。 如果我看到他的伤势，意识到 “不行了”，我就会转为 “那就好好送他一程吧”。 但在内心深处，他却因愤怒而颤抖。 我认为《CH》的魅力在于它是一部带有硬汉气质的喜剧。   


## 太陽のような香のいろんな一面を見られる作品（森田）  
在这部作品中，你可以看到像太阳一样灿烂的香的多面性（森田）  

──皆さん獠、香を演じていますが、演じるうえで意識することはありますか？  
你们都饰演獠和香，在饰演他们的时候有什么注意事项吗？  

神谷:　獠ちゃんはシリアスとギャグの振れ幅が本当に大きいですからね。同じ人物だと思えないくらいですが、シリアスなところでは思いきりシリアスに、ギャグのときはギャップを楽しむくらいの気持ちで「もっこりー！」と言っています。もちろん心の裏側に流れているものは意識しますが、あとは観ている人にお任せしようと思って演じていますね。  
獠在严肃和搞笑之间有很大的浮动。 虽然很难相信他们是同一个人，但在严肃的部分，我会尽可能地认真，而在搞笑的部分，我只是享受两者之间的差距，然后说 “Mokkori！”当然，我也知道自己脑子里在想什么，但剩下的就留给观众吧。  

![左から神谷明、鈴木亮平。](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_185.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
左から神谷明、鈴木亮平。  
左起神谷明、鈴木亮平。  

鈴木:　心の裏側は大事ですよね。僕も今回の作品では、槇村の死への怒りと香への責任感というのは常に意識していました。それはほとんど表には出さないし、出さないほうがいい。だけど、笑ってしゃべっている場面でも「もし槇村をやったのがお前ならこの場で殺すからな」という思いは常に持って演じていました。そうすれば獠の持つ緊張感が伝わるかなって。  
内心是很重要的。 在这部影片中，我始终意识到自己对槇村之死的愤怒和对香的责任感。 我几乎不把它们表现出来，也不愿意表现出来。 但是，即使在我谈笑风生的时候，我也总是有如果是你杀了槇村，我现在就会杀了你“这样的感觉“。 这样，我想我就能表达出角色的紧张感了。   

伊倉:　香は逆で、とにかくまっすぐでバタバタしちゃうキャラクターなので。まず体が動いちゃうというのを意識しています。歳を取ってくると若い頃のような跳ねる気分が自然には出てこなかったりする。だから、この間の劇場版（2023年公開作「劇場版シティーハンター 天使の涙（エンジェルダスト）」）のときも、「若くて正義感があって猪突猛進！」という部分は忘れないようにしました。  
香恰恰相反，她是一个直来直去、大大咧咧的角色。 我有意识地让自己的身体先动起来。 年纪大了，自然就没有年轻时那种蹦蹦跳跳的心情了。 因此，在最近的劇場版（于 2023 年上映《城市猎人》劇場版天使之泪（AngelDust），）中的“年轻又有正义感，不顾一切向前冲！”我尽量不要忘记这部分。 

森田:　香ちゃんはすごくパワフルで周りの人を明るくする太陽のような人だと思っています。そのうえで、本当にアツアツの灼熱の太陽のようなときもあれば、雨が降ってどんよりしているときもある。そういういろんな側面があるという部分は大切にしました。  
我觉得香是一个很有力量的人，她会像太阳一样照亮周围的人。 除此之外，她有的时候就像一个非常炙热的太阳，有的时候下雨了，她就阴沉着脸。 我很欣赏她的多面性。   

![左から森田望智、伊倉一恵。](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_194.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
左から森田望智、伊倉一恵。   
左起森田望智、伊倉一恵。   


## ぜひ亮平くんの芸術的な肉体を楽しんで（神谷）、全部が見どころの作品（伊倉）  
请欣赏亮平的艺术肉体（神谷）和影片的所有亮点（伊仓）  

──最後に、ぜひここを観てほしい、注目してほしいという場面を教えてください。  
最后，请介绍一下您希望我们观看和关注的场景。  

鈴木:　今回、ガラス越しのシーンがあるんです。原作の名シーンのオマージュなんですが、今回は原作のエピソードとは真逆で、香が怒り狂っているんですね。その場面の香ちゃんが本当に素晴らしいのでぜひ見てほしいです。  
这次有一个隔着玻璃的镜头。 这是致敬原作故事中的一个名场面。不过，这次和原作的情节不同，香发怒了。那个场面的香真的很棒所以请一定要看。   

森田:　ありがとうございます、照れちゃう……（笑）。私はラストシーンがうれしかったです。今回原作やアニメに触れて大好きになって、あの世界に入ったという感動がありました。事件が解決したあと、「CH」のあの世界が始まっていくんだなというのを感じてもらえたらいいなと思っています。  
谢谢，我都不好意思了......（笑）。 我对最后一幕很满意。 我很喜欢原作的故事和动画，进入那个世界让我很感动。 我希望破案之后，大家会觉得 CH 的世界即将开始。   

![左から鈴木亮平、森田望智。](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_150.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
左から鈴木亮平、森田望智。  
左起铃木亮平、森田望。  

神谷:　僕はもうなんと言っても、もっこりダンスです！ ここで来たか！って（笑）。  
我对Mokkori舞赞不绝口！走起！ (笑）。 

伊倉:　そうそう、すごくシリアスな場面からいきなり来るから（笑）。  
是的，因为它是从一个非常严肃的场景中突然出现的（笑）。 

![Netflix映画「シティーハンター」より、“もっこりショー”のシーン。](https://ogre.natalie.mu/media/pp/cityhunter01/img_8884.jpg?imwidth=100&imdensity=1)  
Netflix映画「シティーハンター」より、“もっこりショー”のシーン。  
Netflix电影《城市猎人》中“Mokkori Show”的场景。

神谷:　（2019年公開の）「劇場版シティーハンター＜新宿プライベート・アイズ＞」でも同じようなシーンがあるんですよね。  
（2019 年公映的）《城市猎人电影：新宿Private Eyes》中也有类似的场景。   

鈴木:　まさにあそこから着想しました。  
那正是我的灵感来源。 

神谷:　獠ちゃんと言えばこれ！という感じで楽しかったです。何も考えずに楽しめる。「CH」はそういうところがあっていい作品なので。ぜひ亮平くんの芸術的な肉体を楽しんでほしいです。  
说到獠就会想到这个！ 这很有趣。 你可以不假思索地享受它。 《CH》就是因为有这样的东西，所以才是一部好作品。 希望您能喜欢亮平的艺术肉体。  

伊倉:　そう、きれいな体だから画として美しいんですよね。いやらしさが微塵もなくて、バカバカしくてかっこいい。  
是的，他俊美的身体构成了一幅美丽的画面。 没有一丝庸俗，憨态可掬。 

鈴木:　もっこりショーは楽しんでほしいです。「本当に見えてないかな？」「一時停止したら見えるんじゃないか？」って（笑）。  
希望大家享受Mokkori Show。“真的没看见吗？”“暂停不就能看见了吗？”（笑）。  

伊倉:　Netflixでよかったですよ。何度も観られるし、止めても観られる。ここだけじゃなくて、本当に全部が見どころという感じで繰り返し観たくなる、楽しいところがいっぱいある作品だと思います。  
我很高兴它能在 Netflix 上播放。 你可以一遍又一遍地看，即使暂停了，你还是可以看。 我觉得这部电影有很多有趣的地方，让人想反复看，不仅仅是这里，其实所有地方都是亮点。   

## プロフィール  
Profile  

### 鈴木亮平（スズキリョウヘイ）

1983年3月29日生まれ、兵庫県出身。2006年に俳優デビューし、2007年公開の「椿三十郎」で映画初出演を果たす。2014年に連続テレビ小説「花子とアン」に出演して一躍脚光を浴び、2018年には大河ドラマ「西郷どん」で主演を務めた。そのほか出演映画に「HK 変態仮面」「俺物語!!」「孤狼の血 LEVEL2」「エゴイスト」、ドラマ「TOKYO MER～走る緊急救命室～」「下剋上球児」などがある。TBS系「世界遺産」では9代目のナレーターを務めている。  
1983年3月29日出生，兵库县出身。2006年演员出道，2007年首次出演电影《椿三十郎》。2014年因出演晨间剧《花子与安妮》而一举成名，2018年担任大河剧《西乡殿》的主演。其他出演电影有《HK变态假面》、《俺物语！！》、《孤狼之血LEVEL2》、《Egoist》、TV《TOKYO MER ~奔跑的紧急救命室~》、《下克上球儿》等。在TBS系《世界遗产》中担任第9代解说员。  

[鈴木亮平（スズキリョウヘイ） | ホリプロオフィシャルサイト](https://www.horipro.co.jp/suzukiryohei/)  
[鈴木亮平 (@ryoheiheisuzuki) | X](https://twitter.com/ryoheiheisuzuki)  
[Ryohei Suzuki 鈴木亮平 (@ryoheisuzuki_cityhunter) | Instagram](https://www.instagram.com/ryoheisuzuki_cityhunter/)  
[鈴木亮平の記事まとめ](https://natalie.mu/eiga/artist/50666)  

ヘアメイク / Kaco（ADDICT_CASE）    
スタイリング / 臼井 崇（THYMON Inc.）  
HairMake / Kaco（ADDICT_CASE）    
Styling / 臼井 崇（THYMON Inc.）  

衣裳協力    
ブルネロ クチネリ ジャパン株式会社    
＜問い合わせ先＞03-5276-8300   
東京都千代田区一番町8 住友不動産一番ビル7階  
服装合作  
Brunello Cucinelli Japan株式会社  
咨询电话：03-5276-8300  
东京都千代田区一番町8住友不动产一番大楼7楼  

### 森田望智（モリタミサト）

1996年9月13日生まれ、神奈川県出身。2019年に社会現象を巻き起こしたNetflixシリーズ「全裸監督」で黒木香を演じ、大きな注目を集めた。2020年には「あの子が生まれる…」でドラマ初主演を果たし、2021年には続投した「全裸監督」のシーズン2が全世界で配信。そのほか主な出演作は連続テレビ小説「おかえりモネ」、ドラマ「妻、小学生になる。」、映画「さがす」など。2024年度前期の連続テレビ小説「虎に翼」に出演中。  
1996年9月13日出生，神奈川县出身。2019年在引起社会现象的Netflix系列电影《全裸导演》中饰演黑木香，受到极大关注。2020年《那孩子出生了……》中首次主演电视剧，2021年继续出演的《全裸导演》第2季在全世界播出。其它主要出演作品有晨间剧《おかえりモネ》、电视剧《妻子，我要当小学生了。》、电影《寻找》等。目前正在出演2024年度上半年的晨间剧《虎に翼》。  

[森田望智 | Sony Music Artists](https://www.sma.co.jp/s/sma/artist/305?ima=0000#/news/0)  
[森田望智 Misato Morita (@moritamisato) | X](https://twitter.com/moritamisato)  
[森田望智 Misato Morita (@misatomorita_official) | Instagram](https://www.instagram.com/misatomorita_official)  
[森田望智の記事まとめ](https://natalie.mu/eiga/artist/68469)  

ヘアメイク / 尾曲いずみ  
スタイリング / 飯嶋久美子（POTESALA）  
HairMake / 尾曲いずみ   
Styling  / 飯嶋久美子（POTESALA）  

### 神谷明（カミヤアキラ）

1946年9月18日生まれ、神奈川県出身。テレビアニメ「バビル2世」のバビル2世、「キン肉マン」のキン肉マン、「北斗の拳」のケンシロウ、「シティーハンター」の冴羽獠などを演じてきた。そのほか「ゲッターロボ」の流竜馬、「宇宙戦艦ヤマト」の加藤三郎、「うる星やつら」の面堂終太郎、「めぞん一刻」の三鷹瞬、「名探偵コナン」の毛利小五郎（初代）などでも知られる。バラエティ番組のナレーションや、CMナレーション、イベントや講演会なども多数行っている。  
1946年9月18日出生，神奈川县出身。曾饰演过电视动画《Lupin 2世》中的Lupin 2世、《筋肉人》中的筋肉人、《北斗神拳》中的健四郎、《城市猎人》中的冴羽獠等。其他还有《盖特机器人》中的流龙马、《宇宙战舰大和号》中的加藤三郎、《福星小子》中的面堂终太郎、《相聚一刻》中的三鹰瞬、《名侦探柯南》中的毛利小五郎（初代）等。也担任过许多综艺节目的旁白、广告旁白、活动和演讲会等。  

[神谷明（カミヤアキラ） | 神谷明事務所 冴羽商事](http://www.tokyosaeba.com/profile_kamiya.html)  
[神谷明 (@kamiyaakira29) | X](https://twitter.com/kamiyaakira29)  
[神谷明オフィシャルブログ「神谷明の屁の突っ張りはいらんですよ！！」Powered by Ameba](https://ameblo.jp/kamiya-akira/)  
[神谷明の記事まとめ](https://natalie.mu/eiga/artist/60997)

ヘアメイク / 奥野展子  
スタイリング / 臼井 崇（THYMON Inc.）  
HairMake / 奥野展子   
Styling  / 臼井 崇（THYMON Inc.）  

### 伊倉一恵（イクラカズエ）

3月23日生まれ、長野県出身。「シティーハンター」「エンジェル・ハート」の槇村香役で知られ、アニメ「魔神英雄伝ワタル」で虎王 / 翔龍子、「クレヨンしんちゃん」ふかづめ竜子、「三つ目がとおる」で写楽保介、「ONE PIECE」で戦桃丸を演じた。テレビ番組のナレーションも数多く担当している。  
3月23日出生，长野县出身。因出演《城市猎人》、《天使心》中的槙村香而为人熟知，动画《魔神英雄传》中的虎王/翔龙子、《蜡笔小新》中的深爪龙子、《三眼通》中的写乐保介、《ONE》中的ONEPIECE”中饰演战桃丸。也担任许多电视节目的旁白。

[伊倉 一恵 | 株式会社青二プロダクション](https://www.aoni.co.jp/search/ikura-kazue.html)  
[伊倉一恵公式サイト【一音入魂音楽館】 (@onkonkan) | X](https://twitter.com/onkonkan)  
[伊倉一恵の記事まとめ](https://natalie.mu/eiga/artist/95562)  

ヘアメイク / 奥野展子  
HairMake / 奥野展子  